送夏迎秋-北望神州之瓏仔開齋團

有興趣唱下歌仔嘅朋友
可以留低tg、近照（方便集合認人）比統籌人2&b

推

留名

我有冇得平？

我有冇得免費牙

你免費

同香川.享有3折優惠

想要呢條女既樣

邊條女

手多 下次唔會 sor

利撚

打大風wor

唔驚啦 有錢洗特鬼推磨

利撚唔去得？

得，收原價$8000

屌你老未我自己搞利撚團 800一個

小妹free?

有女double

Trible都要啦

飲靚酒 同靚model唱k 有靚車送
唔洗比狗安拘留 8千值唔值見人見智

有冇mark囡先

Yes

本人可以帶埋waiwaig黎

食水好深

我比錢你黎我屋企搞
有6間房，3個廳

仲有10個位 想玩就快啦

貼錢俾我都唔跟你條撚樣去啦死廢物，幾時仆街死呀撚樣，陷家剷，返屋企奶春袋啦

貼錢比你 我地班搞手唔洗撈啦

驚唔驚比團友打而笠水

收嗲啦！

我驚你唔夠薑john

想要咁既樣
大陸有冇

牙笠識好多人

佢係職業嫖客

我女友靚過佢

但我條女好TRUE

你條女？🤔

我女神

Me職業打手 邊個夠膽搞事-,-

係唔係拉車福特車你哋上去

系

Ok

咁不了

小妹想去

咩2c-.-

你冇牌

陰公 要call破處

唔去了

曼迷有禾折

你冇

有hey0

你鍠迷

你.我

我請你當陪罪

我係一個好小氣既人
真係得罪我我會記著你幾年

仲要bin到你哩係狗竇

你車迷

.

最後十個位

肯搞未
我要mark我上邊條女既樣

部長wechat左囡囡相我睇了，不錯喔